@online{sparkfun,
	institution = {ST},
	title       = {L298: Dual Full-Bridge Driver},
	url         = {https://www.sparkfun.com/datasheets/Robotics/L298_H_Bridge.pdf},
	year        = 2000,
	urldate     = {2019-04-16}
}

@online{santi,
	author  = {Santiago Gamboa},
	title   = {Código base para el proyecto 2 del curso de Taller de programación del 1er semestre de 2019},
	year    = 2019,
	url     = {https://github.com/santigr17/FormulaE_CE_TEC-},
	urldate = {2019-04-15}
}

@online{arduino,
	institution = {Arduino},
	title       = {Language Reference},
	url         = {https://www.arduino.cc/reference/en/},
	urldate     = {2019-04-15}
}

@online{esp8266,
	author  = {Ivan Grokhotkov},
	title   = {ESP8266 Arduino Core},
	year    = 2017,
	url     = {https://arduino-esp8266.readthedocs.io/en/latest/},
	urldate = {2019-04-15}
}

@online{digikey,
	author      = {John LeDuc},
	institution = {Digi-Key Electronics},
	title       = {Night Light Circuit using a PNP Transistor},
	year        = 2017,
	url         = {https://www.digikey.com/en/maker/blogs/2017/night-light-circuit-using-a-pnp-transistor},
	urldate     = {2019-04-16}
}

@online{stackexchange,
	author  = {TanyaV},
	title   = {What's the difference between analogWrite and digitalWrite?},
	year    = 2017,
	url     = {https://arduino.stackexchange.com/questions/35873/whats-the-difference-between-analogwrite-and-digitalwrite},
	urldate = {2019-04-20}
}

@online{telemetry,
	author  = {SEAS},
	title   = {Telemetry},
	year    = 2019,
	url     = {http://formula1-dictionary.net/telemetry.html},
	urldate = {2019-05-31}
}
